其實食煙係咪真係咁解壓？

真係好大壓力，好想抒發下⋯⋯

係
好過win rar

係有用 但係唔好去食

食緊，唔想人落火坑

無用
初初食個人係會wing wing 地一陣間咁
但好快就唔會有依種感覺
有壓力既食緊同食完都係咁有壓力

以前都好唔鍾意人食煙， 但去到一個地步係咩都無所謂既時候， 就好多野都唔介意

食煙 上癮
就會成為另一種壓力

你去同人打場交重好

唔好

係，但一食已經feel到鼻咽唔舒服

我已經唔想再同人分享任何自己嘅事情，
但真係好大壓力，好辛苦⋯
想喊都已經喊唔出⋯

7zip呢

不如去打拳or做劇烈運動，做完會好抒壓

頂 望一望個標埋笑咗
樓主唔好食煙呀 返唔到轉頭
去做下運動仲好啦

同朋友去玩就食
自己一個唔會食加唔會想食
一齊食住傾計開心啲

壓力太大覺得咩都無所謂就開始食

9.5/10

果0.5分扣左係鼓勵人食煙

wingwing地幾正

唔驚上癮既

藍莓5，黑冰5

試埋包藍林寶堅尼

不過食得一支就會上癮

食煙係減壓，嗰種沖落肺嘅快感好正

利申：戒緊

我食左半年都未上癮

平時每闈6-7支， 有時成日唔食都得。

不過都係睇人

你解壓啲

試下介足3個月再講啦

3個月已戒

之後應該好易忍到唔食

🐋🚬